［領展公開嘅CCTV又有核彈 有疑似人腳出現］

［領展公開嘅CCTV又有核彈？］
［請廣傳］
Admin睇睇下CCTV
無啦啦發現係C30 2/F 01:02:24（見片2）
無啦啦喺閉路電視片段左上角出現咗一對疑似人腳（見圖1）
隨即畫面上嘅01:02:25個5字疑似出現跳格（見圖3-4上方時間）
最後對疑似人腳就消失左 （連殘影都冇喎）
我又發現咗疑似人腳出現嘅地方就係事發地點
（事發地點係NL1882嘅正後方）
（而疑似出現人腳嘅位置正下方 正正就係NL1882嘅後方）（見圖5-6）
唔係講笑 真係好奇怪
希望大家可以一齊分析一下
無可能咁巧合係案發地點無啦啦出現一對疑似人腳 仲要又咁啱跳格？？？
Admin就個人認為片段被刪減
大家一定要廣傳出去！
如果唔係根本上冇可能知道真相.

自推1/10

2/10

自推3/10

4/10

5/10

咁奇怪，真係似人腳

曱甴平

6/10

7/10

8/10

推唔起 真係無人覺得可疑..

9/10

10/10

推推

1/10

幫我推出去呀呀呀呀呀呀呀

推呀

push

要人入黎

呢個如果係真 領展要死

3/10